陳怡 我喜歡真男人

無諗到呢件肥閪鍾意啲食嘢狼吞虎嚥嘅男人。佢居然覺得響巴士跳窗呢個野蠻行為好man?!睇來佢真係痴左線。

百貨應百客。
她講的行為全都是無人還到拖和給到反應，要令人吹他唔漲果種，在她眼中是霸氣。

有j咪真

邊個仲會呢個大媽口味，同屯門公園嗰班大媽無分別

我都想知點解有人仲會鍾意呢種女人?又肥又醒又無腦!!!

咁唔怪得佢依家即刻踩反送中啦！原來佢鍾意野蠻人。

可唔可以唔好再po條死肥爛臭雞呀！有得佢同班支那圍爐啦